其實Po肥仔波洗唔洗打格仔

住手，你會讓許多人的老二陷入混亂

緊係唔洗
打左格咁我j條春？

記得有張gif 係將家燕姐粒癦p 落條女粒lin 上邊